其實United Airlines單野唔係overbook

坐哂之後點會趕人走 然後俾後到既人
賠償俾之後先到既乘客先合理

後上既人係staff......

已報到focus喺overbook唔理UA本身

趕人走俾自己staff坐